/*
Title: ProjectManager
Description: This description will go in the meta description tag
accroche: Ceci est l'accroche !
bannerAccroche: Ceci est un titre de bannière !
bannerParagraphe: Ce titre et ce paragraphe ne sont là que si ils sont définis dans ces paramètres.<br>Omettez-les et la section disparaitra - *Pouf* !

articleTitle: Ceci est le titre de mon article
articleContent: Le paragraphe qui va avec
articleParagraphe: Paragraphe de l'article numero 1

articleTitle2: Ceci est le titre de l'article 2
articleContent2: ceci est le header de l'article 2

sousArticleTitre1: Ceci est le titre de sous article numero 1
sousContent1: le paragraphe du sous article, pour sauter des lignes dans ce texte là il faut utiliser la balise HTML<br>sinon et bien le texte se coupe de lui même

sousArticleTitre2: Ceci est le titre de sous article numero 2
sousContent2: le paragraphe du sous article, pour sauter des lignes dans ce texte là il faut utiliser la balise HTML sinon et bien le texte se coupe de lui même

sousArticleTitre3: Ceci est le titre de sous article numero 3
sousContent3: le paragraphe du sous article, pour sauter des lignes dans ce texte là il faut utiliser la balise HTML sinon et bien le texte se coupe de lui même
*/

##Test

ceci est un pararagraphe il me semble n'est ce pas ?

##test n° 2
	
![alt text](content/images/pic06.jpg "Title" class="image featured")

voici le reste

